City竟然請到力威健身講talk

我個fd搞左d健康講座請左力威叫我幫手宣傳，知道連登嘅朋友都幾中意力威，所以希望大家都唔好錯過呢個同胡師傅問問題同交流嘅機會 機會難得吖
我平時都有做下健身，希望到時識到d大隻佬師兄一齊去做gym
講明左係宣傳不要插我

講明宣傳都要照屌 屌你老味

人地IED請咗十世喇

宣傳撚

兩樣連登仔最鐘意恥笑既嘢走埋一齊

係乜嘢

你估下

講talk同健身

shitty

Push

Push push push

正呀力威